[機械鍵盤改裝]二手機械鍵盤討論

有冇巴打試過買個二手機械鍵盤返嚟改？如果有，可唔可以教下小弟

你要改咩？
改 Keycaps？Set Macro？拆軸換軸？開軸蓋上 Lube 換彈簧換 Stem？
有冇上機械鍵盤 Post 爬文？

Post入面無教改鍵盤

都係
諗住爬吓文問題方向會清晰啲，或者直接 post 入面問可能多啲 Ching 回應

半年前入左個i-rock k60m
到宜家都覺得啲掣好硬